油塘站轉車有感

哩排成日都係油塘轉車 ，成日一轉車對面架車就要開走，難道個司機一見住d 人落車就要關門?都算數
重要下一架車話"本班列車不會載客"， 唔通連個天都要玩我😂